IT support 狗同data center狗點解都可以笑笑口同人講做IT?

屌你老淺水it已經唔係咩高尚職業啦
門檻咁撚低
啊豬啊狗讀個濕鳩ive都話出到去做programmer
做幾年升到上manager

programmer都叫用少少腦都讀過下兩年書都算
屌你老母support狗同dc狗真係笑死人
中六畢業有用過電腦上份工做茶記都請
返工收到call淨係識同人boot機
boot完解決唔到就同你換機，舊機9成9都唔識整之後扔撚左去
dc狗仲好笑，只係一個新年冇利是收嘅看更

讀書個時仲聽d十卜狗打飛機話自己係電腦醫生
醫你老母，你十個solution十個都係boot機換機
要你有撚用咩垃圾
仲好意思笑笑口同人講做it真係唔撚知個醜字點寫

預左比人咬